是靚甜 痾屎神器

有得痾了

屎

痾屎師

你平時食開屎點會冇屎痾啊

宜家係痾唔出屎師

聽日d屎紅色

米癲拉

爛屎師

痾紅屎師

好嘔心 唔講以為你屙完放錯圖

便秘師

痾唔出

食完就有靚靚便便

果堆係yoghurt泥？

乳酪+紅龍果

核突
整 smoothie都冇咁核

痾血師

氣炸屎

谷肥定延師

很好味

麒麟果會唔會好d

麒麟果梗係好D
但係貴好多

火龍果品嚐師

我肚屙你就話你便秘
攞景定贈慶